\chapter{Závěr}
Cílem práce bylo navrhnout a implementovat systém zabezpečeného 
přenosu a zpracování dat z~aktigrafu. 
Navržený a realizovaný systém byl v~rámci diplomové práce podrobně 
představen a popsán a následně byla ověřena 
jeho funkčnost na datasetu velikosti obvyklé studie. 
Podrobně byla rovněž analyzována a představena bezpečnost systému.
Následně byly implementovány metody strojového učení a povedlo se natrénovat 
model, který dokáže rozpoznat, zda subjekt spí či bdí na základě dat z~aktigrafu.
Systém byl shledán plně funkčním pro potřeby diplomové práce.

Rovněž byl před samotnou realizací prozkoumán stav techniky, byly 
představeny mož\-né alternativy a bylo zvoleno výsledné řešení. 
Naplněn byl taktéž cíl prověřit příslušnou legislativní úpravu a zajistit 
nezávadnost systému v~rámci zákonných požadavků, pro použití v~reálné studii. 
Řešení bylo patřičně přizpůsobeno platné legislativě. 
Rovněž byly splněny právní požadavky, které byly uloženy tvůrci externích 
doplňků a~materiálů v~rámci jejich zákonných práv.

Systém celkově prokázal svoji funkčnost a kompatibilitu s~legislativní úpravou, 
taktéž prokázal vhodnost využití v~rámci projektu NU20-04-00294 
\textit{Diagnostika onemocnění s~Lewyho tělísky
v~prodromálním stadiu založená na analýze multimodálních dat}. 
Při implementaci a návrhu systému byla brána v~potaz co největší dostupnost cílové 
skupině uživatelů a jednoduchá použitelnost. 
Výsledkem práce je funkční systém navržený plně dle trendu Health 4.0.

Systém vytvořený v~rámci této diplomové práce bude využíván ve~Středoevropském 
technologickém institutu a ve~Fakultní nemocnici u sv.~Anny v~Brně k~výzkumu 
poruch spánku u osob, u kterých je vysoké riziko onemocnění s~Lewyho tělísky. 
Systém tak napomůže vytvořit metodologii, která umožní diagnostikovat 
tato onemocnění v~raném stádiu.